(求救)canon 60D 欖相片出現雪花問題

點解會咁 但有時重新開部機又影到幾張正常番

收得唔好，以前睇電視有雪花我都係 拍下部機 or 攪下條天線 or 換條天線，你試下

無心情搞笑

將張相擺入電腦睇
張相係正常
定都係一樣情況

如果正常就mon壞 應該排線接觸不良/斷左
如果張相都係咁就大問題d

直接用電腦睇sd卡啦